[10.20］極重要共識！唔該入黎

呢個時候爆單南亞人襲擊岑子杰 一定有好多陰謀

但有啲基本共識我地一定要有 唔可以比佢煽動到

預左比人屌中計撚

大家都知好多南亞人係手足黎

係太子見過 係金鐘見過 連電台訪問都有南亞手足
（睇live）

所以有鑑於星期日遊行路線經過地點，希望各位有以下共識：

咪撚攪重慶大廈同清真寺

我武斷啲講句 到時邊到主動提出/行動裝修以上地點

全部都係鬼

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

香港人還拖！

10.20 尖沙咀見

1

2

3

4

5

6

7

推上去

8

9

10

核彈都唔割

但搞清真寺割

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

推

一定係鬼 割埋佢春袋

對準政權，1020九龍見

繼續推

我哋嘅敵人係共產黨

推

南亞有仆街但亦有手足 裝修撚表示絕不搞清真寺

push

邊個衝 斷手腳係基本

+1 裝修師傅絕不接清真寺同重慶大廈生意

唔該推上熱門 求下你地

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

真係要小心處理，我地針對組織，絕對不種族歧視!!